[集思廣益][不割席] 一齊檢討機場行動，同埋聽日點樣補救

前線就算戰略失當，和理非同冷氣軍師應該做既係幫手一齊執手尾
今日好多鬼，好多卧底，好多捉鬼，甚至用左私刑等等
但係都已經經發生左，而家要做既係補飛

以後捉到鬼，仲會唔會綁起來打？
個人意見，明白現場所有人第一次捉到鬼一定慶過火屎，想將之前所有被捕既義士入晒佢地數
不過，而家情況有變，手足們要live with 場場活動都會有鬼呢個事實
或者，可能如果捉完，好幽雅咁記低佢，放佢走，係最好？
如果唔放，一路圍住佢幾個鐘，引晒班狗入黎拉人，為左隻鬼，輸幾個甚至更多既手足，又值唔值得？

聽日點好？
有手足話集體去機場道歉，有冇得諗？
呢Ｄ野可以交比純和理非做，前線手足可以休息一日，分工合作，留力紅土？

一句到尾，不割蓆，不分化，不互屌，一齊改善，一齊進步，一齊贏，一齊煲底除口罩

唔重要啦 唔好再開呢D POST
我地一定要目標一致 打倒邪惡港共政權
香港人加油！！！！！

認同
檢討
不割

集思廣益，入黎討論下開多條戰線啦

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會